不分黃藍，邊間麵包店既麵包最好食

不分你老母

屌你咩

荳子冰室

藍店是狗糧 再好食都不了

藍店俾狗食

美心西餅

拉

bake house

a1 bakery

享樂

啲包好油，唔覺好食

而家分曬黃藍真係搞到更難上網搵好食餐廳
啲on9仔食政見，初見盤菜屎都嗌好好味

a1

比狗食

連鎖嚟講，Panash

邊間麵包舖整得越唔健康就越好食

起底
On9 PR
BLOCK

糧友